輸係因為仲有人性，係時候要在黑暗中行事

小刀，麻布袋，家人。
大家認真諗諗。

一黎民智民意未跟到你
二黎共產黨呢方面好擅長
劉進圖又試過
銅鑼灣書店又試過
一陣間係自己友被消失到時分唔清都幾大獲

早就要

贊成

以其人之道

我覺得唔可以揀家人
你真係要做既要對準政權
例如錄音機

Push

This is history.

我無野講

抗爭無底線

認同
對家就係勝在無所不用其極
全世界嘅共產黨都係不擇手段、徹底嘅無神論者同實用主義論者
所以先咁難搞

推

接放工先
唔得先到屋企人

一早要

你睇下陳浩天 今次乜柒都無做又俾人屈 砌生豬肉
你明唔明 港獨係違反基本法
我地現階段係無能力達成
你有勇無謀有撚用咩，屌二下勇武下 就會成功？
我地現階段無資金無人才 獨乜撚野？
我地連一個林鄭都搞唔掂 你獨條撚咩 我夠想啦
唔撚係嗌就有架 我地要智取呀
再係咁 個運動又會好似14失敗
六個烈士。幾百個義士 我唔撚想前功盡廢呀屌

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

見到巴打你呢番說話 真係忍唔住拍手

佢地贏武器裝備資源法律
我地自然要搵啲我地可以贏嘅嘢

講得好，為咗贏，我地唔可以只係同佢地鬥勇，一定要鬥智。

繼續咁咪攬住光環道德
世世代代做中國人

殺老鼠

唔好咁極端一係就攬光環乜柒都唔做一係就玩鏢心
真係無其他選擇咩
咁當然你可以自己選擇咁做
但我唔想咁快咁極端 一步一步囉
我對香港人有信心
由兩個月前只係識倒轉鐵馬
到而加識用欄杆整三角鐵馬 甚至玩火啦
不斷咁學習更多方法

你呢個方法都可能work
但唔係群眾運動囉
因為好明顯未ready你呢個心態
信吓香港人啦

做住現今群眾相信嘅事先
離你想做嘅野不遠㗎啦

暗殺

對抗惡魔只有成為惡魔

不敢苟同，人性係我哋最大嘅武器，和不義政權嘅分別

唔好理啲左膠
有黑社會襲擊義士嘅話
捉到之後扭斷一隻手一隻腳係基本

好快我地男既被殺，女既被姦

對準敵人，黑社會要狠狠地打，但妻兒家人則恫嚇可以，唔可以留證據畀人口實

覺得對住啲仆街嘅對手要比佢地更仆街

唔可以留證據

麻布袋

黑警記招材料專用post

試下先人先

就算唔出刀都要麻包袋 佢哋驚屋企人比人搞仲多過自己啦

光復香港 時代革命

我唔認同，只要唔係不必要嘅折磨我地即使獵殺狗隻都係有人性。

不殺，但要令佢地殘廢，增加佢地成本

唔會割

我同你地講，一搞人地屋企人(特別小朋友)一定輸撚硬，
唔撚洗話我咩中計撚，自己用個腦諗下，
到時連我地依邊嘅人都唔會再支持我地

做到依步就真係民智大倒退喇

一個冇人性既政權或者用冇人性方法爭取番黎之野， 咁同依加反緊之野有咩分別， 咪同中共一樣， 第日都冇人服啦， 重要低裝到

唔係一句左膠就合理化所有野架， 冇曬底線， 你不如話周街屠殺炸機場然後話係勇武唔係左膠咁， on lun

黑社會唔講道德，人地都唔洗同佢地講道德

唔使啦，你睇9月中小學開學個陣，班狗既仔仔女女，你驚佢地唔會中伏？就算唔中伏，全班同學一齊杯葛佢，你睇下到時佢地仔女點面對？
黑警冇一個係無辜，黑警仔女支持老豆老母的行為就更加唔需要值得放過佢地。

講真未去到果個氣氛